有冇人覺得人生既生存動力就係得番追數字團班囡囡⁉️

讀書既學日文仲有心過學主科‼️
失業既搵工唯一動力就係見佢地 ‼️
番工淨係為左拎哂d錢去去見佢地 ‼️

個 CM 已經話左比你知
人生冇希望
握手係唯一生存動力

駁唔到‼️

駁唔到 廢青為見偶像而去揾工做 都係動力嚟嘅

駁唔到

認同生狗

但你49單冇抽‼️

但你抽完冇找數‼️

刷票係你地貪污既動力‼️

人生的意義

畢左業會點

你都無抽生駒‼️

好少認同生狗

做乜狗會講人話‼️

我一直都講事實‼️在乎各位願不願面對‼️

推新メンバー‼️永續數字團‼️

比狗握‼️

放返個名出嚟俾駒駒真飯用啦‼️

咩事‼️我廿年生駒死忠飯‼️

屌呢獲真係駁唔撚到

係‼️ゆいゆい真係好好好女仔 ‼️

可惜你事實都係盲‼️

發覺idol 阻止咗好多人（我）跳樓！！！